發夢玩GTA5嘅同我入來

Devin Moore：18歲的摩爾沉迷於GTA，某天走在路上，襲擊警察並奪走警察的Glock-18，槍擊警察後奪走警車逃走，並說「生命就是一場遊戲，遲早會死」

'Grand Theft Auto' cop killer found guilty：

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳